你哋唔好再用警犬依個叫法

對狗隻是一種侮辱

agger

叫黑警又唔夠惡喎

黑警
漢奸
中腳公安
賤人
垃圾

我叫佢地牲畜

雜種

畜生

警賊

我已經諗唔到形容詞去形容呢班人

都係叫返佢地做香港警察

警犬太順口

真

連狗都係狗 我地係唔同LV架

[尋犬啟事] 有人走失咗隻狗 大家可唔可以幫幫手貼街招